中銀算唔算違反國安法

全世界嘅銀行都犯國安法拉得

崑崙銀行

嗰十一個condom不等於香港或中國，所以無犯到上述條例